<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cityhub</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Cityhub</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gestão de comunicações do projeto</title>
      <link>/docs/comunicacao/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/comunicacao/</guid>
      <description>Definir ferramentas de comunicação A principal ferramenta de comunicação será um aplicativo de conferência remoto como Zoom, Google Meets ou Microsoft Teams. Assim, teremos uma comunicação verbal por meio das reuniões, mas também teremos uma forma de comunicação não verbal por troca de mensagens, email e documentos.
Tipo de trabalho O trabalho será exclusivamente remoto, no qual as reuniões ocorrerão através de ferramentas de chamada virtuais, como o zoom ou o google meets por exemplo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestão de partes interessadas do projeto</title>
      <link>/docs/partes/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/partes/</guid>
      <description>Importância Poder (0-Muito baixo a 5-Muito alto) Interesse (0-Muito baixo a 5-Muito alto) Requisitos de comunicação Principais responsabilidades Principais expectativas Engajamento  20 4 5 Receber Informações sobre o andamento do projeto Fornecer o apoio orçamentário Ter em mãos um aplicativo consistente e utilitário Resistente  15 3 5 Interação direta com o aplicativo e retorno de feedback para a equipe desenvolvedora Utilizar o aplicativo e retornar feedbacks Utilizar um aplicativo que impacta no seu dia-a-dia Neutro  25 5 5 Receber feedbacks e comunicar outras partes interessadas sobre o andamento do projeto Organizar o projeto como um todo Ver o projeto dando resultado Apoiador  16 4 4 Receber o feedback do gestor e junto dele combinar as tarefas que deverão ser priorizadas Desenvolver o aplicativo Ganhar dinheiro e ver satisfação pessoal de ver seu trabalho tendo sucesso Apoiador  12 3 4 Receber dados de captação de usuários Garantir que o aplicativo fique popular Ver o sucesso do processo de divulgação do aplicativo Apoiador  10 5 2 Receber Informações sobre o andamento do projeto Fiscalizar o projeto Garantir que o projeto ajude a população e não prejudique nenhuma parte Resistente    .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestão de recursos humanos do projeto</title>
      <link>/docs/recursos/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/recursos/</guid>
      <description>Objetivo deste documento Este documento tem como objetivo listar e detalhar todos os cargos e posições possíveis a serem ocupados pela equipe do projeto, bem como demonstrar, de maneira visual, como se dá a hierarquia destes cargos e posições, através de um esquema hierárquico.
Cargo/posição Responsabilidades Autoridade  QA Em nosso projeto, além de garantir a qualidade do software desenvolvido, realizando testes ao navegar pelo software como um usuário, ele terá uma responsabilidade importante envolvida com um risco do projeto, que é o de detecção de falsos avisos na plataforma, ou seja, será responsável por alertar sobre o acontecimento de tais avisos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestão de riscos do projeto</title>
      <link>/docs/risco/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/risco/</guid>
      <description>Riscos que podem ocorrer durante o desenvolvimento e operação do projeto.
  Risco 1: O capital levantado com o Fundo Social pode não ser suficiente para cobrir todo o desenvolvimento.
 Impacto:  O projeto pode ser interrompido antes do término do desenvolvimento.   Prevenção:  Acompanhar o andamento do projeto e seus custos com frequência, para saber com antecedência caso o capital não seja suficiente.   Mitigação:  Buscar outros investidores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canvas do projeto</title>
      <link>/canvas/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/canvas/</guid>
      <description>  .img-custom{ width: 100%; }  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestão de custos do projeto</title>
      <link>/docs/custos/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/custos/</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;
&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestão de qualidade do projeto</title>
      <link>/docs/qualidade/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/qualidade/</guid>
      <description>Objetivos deste documento Fornecer uma lista definindo os parâmetros de qualidade do projeto, bem como os graus que atendem os requisitos definidos
Lista de Parâmetros de qualidade  Ações críticas que envolvem comunicação com serviços governamentais não devem passar de, aproximadamente, 1 segundo de atraso (não levando em conta o atraso do próprio sistema deles, apenas o nosso) Apresentação dos dados de forma iterativa para o usuário:  Gráficos em formato de pizza para indicação de problemas em bairros Gráficos em formato de histograma para visualização dos dados por datas/outro parâmetro   Relatórios devem conter um alto grau de personalização, definido por:  Quantidade de parâmetros modificáveis para composição do site Diferentes visualizações de gráficos Possibilidade de definição de métricas customizáveis, podendo ter um cadastro das mesmas, inserindo fórmulas ou algo semelhante que permita tal nível de customização   Tempo consumido para entrega do projeto Satisfação do usuário:  Facilidade de notificar e reportar sobre um problema Facilidade de interação Facilidade de visualização gráfica (em mapa) dos problemas na área   Carga horária para desenvolvimento do projeto  Pesquisa sobre integrações com órgãos públicos e API de geolocalização  Tempo estimado: 2 meses      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestão de tempo do projeto</title>
      <link>/docs/tempo/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/tempo/</guid>
      <description>Cronograma - geral   .img-custom{ width: 100%; }   .img-custom{ width: 100%; }   .img-custom{ width: 100%; }   .img-custom{ width: 100%; }   .img-custom{ width: 100%; }  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Termo de abertura do projeto</title>
      <link>/docs/termo-abertura/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/termo-abertura/</guid>
      <description>Controle de versão    Data Versão Descrição Autor     2022-10-18 1 Elaboração inicial. Edgard Taver    Equipe do projeto    Nome Número USP     Edgard van Tol Taver 10686575   Gustavo Macedo Ribeiro 11366336   Felipe Munhos Escobar 11795620   Gabriel Braga Lagrotaria de Oliveira 11796600   Rodrigo Fernandes Gomes Vieira 11796548    Objetivo deste documento Autorizar formalmente o início do projeto Cityhub, contendo todas as informações necessárias para que o projeto seja apresentado, iniciado, desenvolvido e operado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>